上環有冇黃店推介

越僑
長龍食府
大快活
Bulldog
Hero's Friday

Jacomax

SMASHED by Electric Ave

樓上咁多burgers

陶館，經常食

有冇推介 淨係食過肉丸意粉

海膽屋

搭單問
珍姐係咪轉左手

熊拉麵

平就麵尊

永樂街餃子，海膽屋

琴日俾個豬肉芝士餃伏咗

黃架咩

係 但見佢仲有痴野

唔怪得d味道變左

轉手時原店主好似話留低左recipe架喎
點變左? 轉手後我都少食左 食過兩次海南雞覺得差唔多味

油飯冇左1粒粒既感覺
海南雞飯個汁又冇之前咁香濃
雞扒大塊左，但肉質冇之前咁滑

上次我揀雞髀唔太feel到添
反而係魚蛋個汁差左

我同事話黃，其實我冇fact check過

醋娘子

LLB Bistro
永樂餃子